金正恩替身

.

點解個個都同一時間po呢張圖

推咗先

-------

呢個影武者好似肥d

耳仔朵不一樣

耳仔不一樣